連登巴膠瞓欄杆怒屌B8L死氣喉暨混撚解禁放題專區

Welcome aboard

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣

不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

留名

簽署

結果book 咗路氹星光大道

趕哂啲死鹹魚落車

混撚

lm

最後飛綠的趕得切行深圳灣走

LM

勾結外國勢力

食屎啦 你老母

Btw 留名

yo~

SW7730@74X
返到大埔見隔離A47X尾班出84xx

夜左啲行返屋企都比個行前面嘅女人當我stalker
係咪毒撚好蝦啲

Lm

唔緊要啦反正冇人搭

客量都係持續地差？

搭緊龍運機場巴 個wifi嘅速度同穩定性都一流

新post留名

點解呢兩日見親ATENU都轉哂城巴用開既關門警告聲既？

尋晚坐中zf短躉，推背力係仲有，但已經搵唔返以前嗰種轉波會chok既感覺

應該好過a33/a33x?

JK5056@269C

元朗個page好多人屌269D同68X
仲話4架69X先1架68X

九巴 BYD 好似貼左D 貼紙 係左邊車身
係荔廠天台周圍行

繼續吹

每朝大欖都係269d情況最慘烈 一星期總有幾日連大欖都飛

繁忙時間分拆可唔可行？

4架276先有1架269D，吹到咁大

其實有得諗 天水圍仲可以搞到特快

EAL又開彩

問：澳門喜來登金沙城中心酒店住唔住得過

同埋搭發財車係咪搭去銀河嗰啲

比你搶先一步添

(0ldnews) E22/E22X報站 已加入搬站提示
提咸魚轉方向上車

繁忙時間班次+佐敦道塞車唔係冇可能

ATH1又出走 @3C

幾好住，發財車坐金沙城中心車，會停喜來登門口

新post 留名

269D 行得十六部車 而且天水圍段太兜
元天分拆的話 沙田入新界西班次就會好肉酸 唔知佢地會點諗

住得過
上金沙城發財車咪得
冇車嘅上威尼斯淫再過天橋

天水圍落荃灣轉啦 連埋去西樓墮疴屎先至55分就到沙市

最衰西鐵又唔掙氣，268x又西又塞，搞到268/9B唔哆唔吊，如果唔係拎呢兩條線啲車夠269D繁時分拆有凸

金沙城定銀河

Book 果陣個阿婆話坐銀河車

268/9B 不如算啦，我出旺角轉車仲好

你去金沙城當然係坐金沙城車
青綠色man來的

正確使用紅黃車

9b都仲ok不過8b就

去程可以，回程不了

回程元朗可以上40個返天水圍

金沙城 =/= 銀河
但送銀河餐卷比我

PG7809@69X
坐滿

疑似ATH@671

呢個唔明

你究竟book咗乜撚嘢

價錢問題
金沙城過銀河,你可以坐車去,路氹服務專線

明顯地個agent左拆右拆賣比佢

6371@969
Now 天𧙗>CWB

九巴全新紅色車身B9TL今日下午於土瓜灣驗車中心進行檢驗工作，巴士前往驗車時車頭顯示著58X的路線牌。

更多相片 (共3張):

Cut268/9B比269D拆

確定

預告定

咁佢出269M嘅話係咪即係行269M

今晚反去話比你哋聽我買咗乜

有冇巴打知搭4點20分開個班 n30 S會幾點到機場

風琴腳呀伯@91M
Chok鳩到呢

邊度上車

感謝潮生

其實唔難

6103 8p銅特
係破禁定係content farm流料?

學E34只係拆二朝頭早去沙田

Agger

正是

Now : 有架有客嘅II5P去緊MAF

下晝要測嘅話就拆三
一條沙田去元朗
一條沙田去天水圍
另外一條就元朗去天水圍

話說今日沙田有乜影

圍城點去青衣i大

ADS@102

265m /69m -- 243m ?

UK9564@269D

6500@962B

去Interview ？

271啲司機唔識揸271X架咩
等撚左10分鐘，有職員話尾車仲塞緊，
叫我地上住271先
結果而家又要慢慢碌窩打老道，
早知一開始就搭鐵好過

maf=美孚?

69M/265M/269M > 68E/279X 青華苑行去康祥樓 > 249M
$9.5/$10.5

天富啊 不過邊度上車同幾點落車有關係咩

走去拎68X同屯門車比較

美孚唔係mef咩

結果而家班271X差唔多到廣福
我就仲係沙田
真係屌出聲

B8L@968

7左
如無意外嘅話應該一個鐘左右到

不過其實都正
班次真係要同屯門車比嘅
68X 69X 265B都係垃圾

2000 菲林明道起載

MAF =中環（港澳碼頭）

仲有268X
兩三架60X先至一架268X

覆磅完畢 派彩作實
勝出組合A1隔夜熱門派$10.5

派彩嗰架唔係紅燈籠咩

Thanks!!

係B8L
Btw不如開埋盤估掛邊條線

搭開265M->43A/88C

JD2522@118

968 or 59X

去馬交：
返香城：

住

熱: 968, 68X
冷: 265B, 61X

59x呢類橙強多過atenu既線有冇機？

968
BTW 再估紅巴首航1A,尖咀碼頭開

支旅社買？

要坐B929，焗去支旅社

ATH1@1

撇除大浪問題，我覺得而家金光d澳洲船好坐過turbojet堆細船，最少闊落d

TG

有次坐去澳門"浪"到我死

但尊豪位，有乜所謂

金光啲船點解係殘體字?

終於到我部g4壞 中咗bootloop

瘋狂放題，幾時入將軍澳
行290A會唔會無力

無電

行263
屯公加城隧

流動發電機，點會無電

金光係珠船管理,用簡體都好正常

UU蛋同AVBE今日冇端端行238x
咩料

A41係唔係都冇大快活架喇
同問A22有無紅車有咩分別

唔係都係順德分拆出嚟咩

無油咪無電

藍色紅色完全係兩個集團黎

頂，果頭同個巴打講唔敢係澳門睇醫生，呢頭就肚痛

快食保濟丸

診所醫生醫小病都係走唔甩謀財害命?

呢d診所你夠唔夠膽睇

1/4個鏡湖馬路居民

唔係不嬲有部分ATENU都係咁架咩

行彌敦道點會快

好多種聲

俾鏡湖謀財/入氹仔算啦

膀胱垃圾船拋撚過過山車
豬江碼頭班呀姐又串撚過碼頭咕哩

同一批車都可以有幾款聲
問你死未

c 台

佢有無睇錯
4班69先1班68 = 紅頂多謝你/欖隧轉車站見

你係咪倒轉睇
69x 先經

咁$4.3客點算
屌佢老母 輕鐵長期罰企
77a 綠頂=廢

269B 而家條走線算好架啦
以前行蕪湖街德民街仲攞命啦
去程係衰彌敦道冇得左轉佐敦道姐
同埋星期五六日夜晚 269B 番入去又真係好多人坐

9b 都還好
8b?不了

去葵芳地鐵轉88c/d 綠頂

88c 好衰 繁時唔夠車 非繁打爆先走
有時去對面88d 好過
好彩中部柴油快車上南橋就

淨飛可以買飛時點名要929

宇航系呢
btw 929係定既（出西隧後至友誼大橋段）

TmG

808 下場
利申 808v10+ 6s64

UD1236@A41
A41P用65xx同坐爆

B8L@58M

65咪正 ～85先想死

LG

部v10 壞左兩次，已轉ip7

968都叫永遠爆 ? 我日日係永吉街等948放工 見親968堆車一係有位揀黎坐 一係無人企

g4已無需多講
轉會nokia

UU蛋

LB8047@243m
推背既

前車AVBE

48x 咁密架咩

所以咪搞到69X一齊拖住行囉

分拆乜鬼 講左好多次 265m去眾安街轉49x 計埋等車兼去西樓角疴屎 加埋先55分鐘

其實揸狗鐵巴係咪正過揸狗新城？時間上各方面

大假多, 每轉休息時間少

老九同新城比
overall黎講

依加真係次次行親屯公都屌哂鬼
揸起上黎好麻煩

WRL are welcome

問問題巴打 唔係講緊鐵巴咩?

禾che出沙市紅綠燈
每二班一部
入完沙市上城隧
燈位見下架
幾密自己諗

屌你玩OMSI玩番架AV真係好撚感觸

佢應該問如果九同新城比？
我見做K73都幾辛苦
但係比其他會唔會好啲

將隧出九龍又塞

寶順路上將隧公路橋底位有ta
我坐小巴都係岩岩夠過，巴士應該過唔到

冇我自己再問

28B 又橙蛋又MMC

有時要自己揸
唔係嘅話我寧願搭巴士

5月24日 L廠又黎料

荔廠唔地震就唔係荔廠

十日轉一次更 補水甚少 仲要5年中重型/巴士經驗

廠長259D入緊油塘

突然有事要去大西北
點知坐到自己一直都捕唔到嘅APM

259D

架車好似幾好力

我有次坐968覺得幾好力

廠長

拋到仆街
以為冇避震
果次係 269D

8501@118
行李架

我果時坐兩程968
平路兼路面靚 都無乜問題
行市區都好似無ap咁搖

係香港做野ge澳門巴膠留個名

廠長係部優質巴士嚟
如果唔係成日壞嘅話

B8L已去R33報到

坐樓下車尾都覺得架車幾靜下

6015@8P
環保署電話幾多號

對面海害人系列

有車行到就開坐你就坐系列

8319@A20
應該係亞博加班車

好耐無坐過

21/5 機場地面運輸中心，深夜有巴士迷與機管局職員發生衝突，需要求警協助。

機場今晚有乜特別野?

2309@A29P

都係亞洲博覽館有show姐

機場講粗口好似犯法

段片開頭好似聽到狗吠聲

話說b8咪有舊野寧寧舍舍突起左
究竟係邊個位？ 載客量又無少到

上層左邊第五排 已經裝返凳上個箱度

v10 後備
iPhone 6s

g4 得3gb 無指紋

打工jj

help this company

不嬲

天南人表示265m 乜嚟。。。

青山公路歡迎你

rich

麻麻地@大欖上斜@佐敦道～洪水橋@68x

ADL打手 : 未打先輸乜乜乜

lm？

富豪巴士無毛孔零死角絕對完美
ADL打手快啲嚟跪拜B8L 唔可以批評富豪嘅完美出品

21/5 請問PH牌亞比安豪華巴士係乜東東？

相片撮自Whatsapp群組。

Maimai or kanCollect

你說的一點也沒錯jpg
打咁多字都見唔到 褲蠔大法好

italk條ADL打手已經比人圍屌緊啦
真係唔明點解柴小同ADL打手都係特別低汁, 出親嚟吠都比人圍住笑
幾時先學九巴請返個好PR? 今時今日都唔興打手啦

好日5搭一次巴士，又.........
唉，我坐左落去先知，我件白色衫無la 😫
架車一路行，條鐵搖搖欲墜😨
By the way, 已經通知車長
64K - JJ6360

我真係冇咩留意
佢地話富豪b8 對頭位伸腳位窄, 車尾高一級既位置零零舍舍起角, 係咪 e50d冇呢個問題?

不過車尾5張窄椅真係堅重口味

B8L是日繼續968

垃圾My Tiny

保持隊形 齊齊騎劫

服務業同服務性奴隸行業的分別

條友做到燈神呢下先勁
九巴炒車就笑師傅訓練不足，過幾日新城就整單類似嘅意外
富豪炒車就串個殼垃圾，過幾日adl就炒單大嘅

mmc對頭位好似仲窄，走廊左邊中軸夠突左舊野出黎

MMC要坐上層
慘蛋要坐下層
呢樣係不變定律嚟

948夜晚都幾多人坐
成日見上層都無曬窗口位

而家TINY喺HKBF變咗地底泥

ATH1又出走

歐六強@968 yoho 出緊天后

幾時先肯全日？

出年返青衣I大 有948唔洗轉車

嵌車好過大陸同馬拉已足夠

人在大陸照樣瞓...

沃爾沃

澳洲車身 冇乜公司會揀

SMRT果啲E500嘅對頭位先難坐

香港有無可能再有? 反正禍根畀菠蘿收購咗

香港行果啲菠蘿咪又係黃海

一有車手班次就亂

ATH1@811

香掉

5023有助跑上柴斜好快

NE1342@86A
窩仔街左轉南昌街好似好勉強咁, 挖挖聲

搭86出去, 食完個飯搭 86A返去
兩程加埋都係$8.8

有一次見過 之後都係私走

ATH1@42A

104>42A

上星期行110上糖水道(?)天橋冇力, 就斷氣咁款…

UD8393@46

KR3941@42C 加班車

老闆大地震

呢部嘢好乞人憎

一於拉哂啲鹹魚

可能係空車所以快
佢係康民街衝燈尾都可以趕到東區醫院綠燈

天生問題，轉右反而唔會

城巴站長因這事無得撈

尋晚十一點幾喺葵芳返廣源 上47X再喺城隧轉49X 去到上客站嘅時候 有個細路突然間喺上層想鳩衝落車 點知已經太遲 但係個司機已經開咗車過咗收費亭

望到b8tl下層車尾幾張窄櫈真係唔開胃

LZ5287@80x特快
細時愛車

唔係入灣角度大就會挖挖聲咩，八鄉路180度調頭個陣經常性聽度

Why??

因為奸哥

學是學非而家有高壯女做主持，秋本岩唔岩

個客大晒

JC1343@青大

邊個?

係做廢氣test定ive收留左佢
利申報左出年既青衣車撚

以前都有ATE入過去

直梯網今次連未調動嘅字軌號碼都遮埋

又多咗條仆街抄料

報左AE

今次條友邊個黎
又係膠talk啲人?

跌咳

近祠堂村發生涉及傷亡之交通意外，來回線全封，現場已經有起碼6部64K滯留。

我都報左出年AE

尋晚屎忽痕send咗CV俾BCCW
佢今朝就打嚟約我聽日面聖

新城華夏神龍6月2號首航

將會發生嘅嘢都好抄

圍城交通燈停咗

41真係碌車碌到 完全唔塞都可以全程40都唔知有無 一見燈就想碌到轉燈為止

落樓下屌佢囉

寶輪街九號

屌你老母 又係繁時新巴派4xxx
仆街唔想做就比返全條九巴做啦

6點幾7點夠膽20分鐘一班
然後派部10.6米

咩線先
呢個鐘打仗車用細車唔出奇

臨時拉夫嘅野就唔好咁撚多要求啦 有車上你係咪唔撚上先？

九巴比41一程行105分鐘架
其實90分鐘真係夠曬 好心老九減佢鐘啦

我敢講41減完鐘班次一定無咁西

948

祝兩位好運
你的year2師兄

以前番I大果陣有時要出去土瓜灣
搭過一次41之後就冇再坐過

我住土瓜灣都係一年坐一次
情願出旺角轉

嗱老實講
出細車都唔好搵條
本身已經唔係密又長途嘅線架

NA30
路線編號個size仲要好正常

咁擺明係卡佬拎 黎玩野架啦

fatfat 仲唔起勢同你開

但卡佬係永吉街自言自語話: 屌 咁多人唔好整部細車黎啦

有無車號懶得去搵

咁師兄都好黑仔下 剩返架40xx

B8L果然上968
會拎TJ652一齊比較表現
from直梯網

仲有40XX都好過38XX

唓。。。我果邊夠有啦

唔係喎。。。41保證一個單抖9個字喎

龍翔道一分

8, 8p 笑而不語

由2017年6月5日起，九巴287X, 288, 288A班次將作改動如下：

288
平日0600-0850時段由6-12分鐘加至5-8分鐘一班
平日1500-1930時段由10-12分鐘加至7-8分鐘一班

288A
只保留上午時段服務，下午時段班次取消
（用車改為加密288班次）

平日0700-0830時段由12-15分鐘加至10-12分鐘一班
平日1700-1900時段由12-15分鐘加至8-12分鐘一班

286C已申請加班,由81C/281X抽調一部車行

8P還好夠密搭夠
8就真係

六車串燒

講咁多做乜 241x都就黎取代41 用得3架車(2正1蛇,3名車長都係蛇佬)都夠行 長青頭車0700 尾車1930 全日半鐘一班 非繁行果2架正兼旺短掉頭

我好鐘意追屯門公路個post

仲諗住坐佢跑下屯公線 睇下上斜表現

btw, 有冇人坐過？

6113比6004撞尾

6113
6004

睇怕膠台張相
好似6004傷得重過6113

咁玻璃同鐵板撞

幾年無返去

A.E 歡迎你

AV 都入過去

上村紅頂

師弟

一個post 四個AE人

AE 物理本野好厚 車書仲厚

員工真無限plan

[url]網址 [/url]

祝兩位好運

[img]圖片網址 [/img]無圖講乜都得

MY8612@E42 order N42
厚L+普通光管+靜音電視
理得你B9廢啦

前日坐完，次次一入彎都完全唔順

3 幹 荔景ta 出九龍行車受阻

有架961好醒，行昂橋

紅隧九龍入口龍尾理工灣
今日係年初一

4466 is needed

被人捉到就

塞車中

龍尾長青出囗

我入觀塘，仲有排塞

龍翔都

昂橋都塞埋一份

3龫海麗邨拉手掣

8051@E11A

屯公個post

又係膠鐵瀨野

觀塘線地窿保平安
但係做乜抽車個個站都瘋狂過走

香港大塞車日

由你開車只可以抖三個字

「點解唔坐西鐵」

搭鐵要轉幾次車，仲要全程罰企

45邊有3個字? 有兩個字你抖都皇恩浩蕩啦

一程屌大法好

5533@110
個報站
明明係太古城仲報東熹苑

個報站真係short short地
明明宜家先到北角就話到總站

6800@E22

可以手動ge.....不過估佢唔會

卡佬reset左三次

JC570@40
係葵芳好易見到ADS

JC1749@01

架車行58M坐過一次

上屯公暗斜要跌波谷
E500 MMC可以放住去
而B9TL都應該贏到少少

不過夠哂靜，水箱又唔似B9TL咁鳩叫
同埋出車率睇落幾好，睇死老九可能將B9TL張單轉一部份去B8L

off 左佢無咁嬲

入一兩部12.8試

12.8 不了

轉彎扭盡都貼到可以同企安全島啲人握手

TA2344@5

清水灣道西貢方向今朝大塞車
有fd趕唔到番科大考八半

今朝全港便秘

工程車?

彈下彈下

拉大隊入去幫襯 唔好俾佢做到外人生意

利申，頭坐係隔離
之後見到你上中華巴士睇ME

柏斯敦果邊話有城巴12米8在藍田北發尾撞左

第三日已經出事

E22根本唔啱行12.8
85乜乜都已經覺得炆，仲要夾硬塞部12.8

個招牌咁支那feel嘅

[member]上面乜野人多 /member]

買車策略出錯無計啦

狗咬狗

Btw點解個畫質咁差嘅

old news) hybird@7

無論去邊
日日出街都見到5204

仆你個街37去到新填地街已經拖卡

今鋪爽囉

JV7191@58M
German finest engineering

話說zf ap係咪可以用腳法鎖波
聽聲4波上曬油柑頭

JD 2527 @ 116
環保署電話幾多號

SB5197@267X

JC7947@269D
拖卡大法好
好彩有支燈頂一頂一定冇得飛站

UL 2422@290A

閔

ATH1@118

B8L 968 菲林明道起載

又黎

哇屌 正啦喂

無知一問，其實268/9C既龍翔道官立中學同觀塘定富街呢兩個站有乜用，好少見人用

我都想知
仲有亞皆老街中電
近到仆街

寶康公園

印象中搭過咁多次798都未試過喺寶康公園停站

>112

JN8334@6D啓業死火燈+消防車+救護車
唔知乜事

116-P24

朝早九點一左右 出沙田一定停
成日有條肥婆上車阻住哂

仲有位咩 新都城都未必上到

根據城巴在17年5月回覆西貢區議會的資料

全日最高載客率
A29P: 70%
E22A: 80%
N29: 80%
NA29: 70%

最近係咪清麗苑同清麗商場

其實裘錦秋中學同天水圍公園都好撚近

何文田站同迦密中學
彩明總站同健明邨

豫苑同東邊街
23好多司機揸得快都直接飛
美致樓美田

呢pair真係大欖隧道落客站去上客站都遠過佢

調景嶺站》彩貴閣》健明邨
三個站距離大少少，但個燈位好閪
成日望著部車轉彎入去彩貴閣出返嚟都好似要好耐咁

仲有耀榮里同健全街

最近一定係17常樂邨同常康街

青磚圍同泥圍站明明都好近 而家兩個站都有人落

加連威老道 金德大廈
燈位前後咁濟

個巴打邊到上車
用乜機先

佢係咪大欖落車？？？

Bingo

港島代表
海晏街 愛秩序灣道
阿公岩道 鯉魚門公園
東區醫院 高威閣
租庇利街 永和街

海韻閣 利澤樓

寶玉閣 衛城道 （西摩道）
英華女學校 蔚巒閣 （羅便臣道）

龍翔官立中學 同 黃大仙鐵路站
一出站就入下個站，仲要龍翔官中十世都冇人落但乘客實㩒早左鐘，車長焗入站停一停

一落雨又到啲盲毛炒車阻人返工嘅時間

796C/P/X 唐明苑同尚德商場算唔算
但兩個站都好高使用量
相反792M 停完廣場停尚智樓好少人用

796c 兩個站都有咸魚落,無得cancel

柴灣祥達中心 柴灣工廠邨大廈 10個巴士車位都唔知有無

屌你老母彩虹邨個站真係世界級
卡左20分鐘都可以未入到站
仲要成車人陪塞
彩虹邨班仆街成撚日要啲車停佢地果邊
自己係景泰街落車行番屋企啦

今日作不得準啦，全港開彩

老龍 + 呈祥道 + 葵涌道

一夜間 茘廠有 6 架新 AVBWU 投入服務
一夜間 茘廠有 6 架小龍女於今日被安排退役
退役名單有：
JC2558 JC3180,JC3341
JC3655,JC4061,JC4352

而數天後亦會有數部小龍女到期退役
屆時九巴只餘下不足 10 部非低地台巴士
邁向全低地台化，及白板全數消失的日子
相信不遠矣

是日小龍女精華遊 （24/5）

L廠
JC570@43X
JC1464@38A
JC1480@32M
JC1532@18
JC1749@45
JC3316@41M
JC3845@42
JC4148@49X
JD2522@8
JD4215@18

黑球

黑雨，唔係黑球

黑球=強烈季候風訊號

筲箕灣總站水浸

成功相認

我而家去搭金光過黎香港,會唔會挑戰自己既平衡力

女

現場消息指馬遊塘路陷，所有出九龍巴士上到康盛花園後會轉入康盛總站調頭落隧道

大潭道已淪陷
橙公司9同14停航

290/A 仲有清水灣道 龍翔道
一單要搭幾耐

香港仔隧道收費廣場水站

點解唔用翠林路上馬游塘?要突登要行隧道

又做乜撚

集合/統計：

水浸地方

原來現在全部在荔廠 荔廠玩最舊換最新

屌 全港水浸咪又係要返工 信唔信開跑前1個鐘就會水都冇滴

求救
n29尾班幾點到畢架山花園

從前都試撚過日頭黑雨 一到黃昏就青天白雲啦

之前沙廠又係咁玩
拎一堆龍仔早退去換橙蛋

攞彩佢最叻

有冇on9仔俾地板油過

今朝290x 坐左3個鐘

寶琳路水浸全封

通番 好似係
車龍有待消化

係咪主要塞龍翔道 ?

山上面比安達支燈塞返轉頭 過左康盛冇耐就塞
龍翔道由黃大仙塞到去荔景
基本上成程車由上山開始就塞塞到去葵芳

我衰坐坐下訓著左 訓醒已經過左黃大仙 唔係實落車保鐵

拋到暈

頭先兩點見到部694坐滿窗口入將隧咩事
仲多過繁時客量

趕住要返工？

香港飛去上海要幾耐?

搭唔到係好事

6411@788
啲新車味好正

等陣中1749

我坐前車6409

見72admin係度講以前72上過龍仔嘅時候幾難為卡佬同魚魚

5514已換LECIP報站

城新幾時再有下一輪ETA

而家變搭早一班,不過這班已經delay左

307幾時換12800

港共友page

呢個唔係
之前已經俾人撈亂過

好似將軍澳+西貢先係港共

六月提早頭班車時間同時實施
不過都係得城記會派

今日NA車會唔會有加班車

國產小巴

天雨路滑姐

坐完8211@307落車即刻見到部B8L
可惜有嘢做冇得坐

寶林路
架小巴

大約三個鐘

短龍夠chok, 啱晒你

Na11 唔知, 段估A20, NA40 之類<或者有>

講到chok
亞比安避震係咪仲差過意老蘇頭機? 定後者其實差無可差

垃圾，反正撞到咁不如直接退埋
44個部部退左換長陣

做咩呀佢

搭緊5671@796C
上將軍澳道怒爆 5675@796X
客量相若

我想問上一版小龍女精華遊 係咪玩埋今日?

【人情味令人再三回味】九巴裹蒸糭贈長者反應熱烈，決定加場：今個星期六（5月27日），喺下圖所示巴士總站，派發由九巴丶龍運同陽光巴士員工獻出嘅裹蒸糭，特別嗚謝佢哋響應呢次愛心行動。請廣傳身邊65 歲或以上長者呢個po喇！

數量有限，送完即止。每人只限領取一隻，恕不接受代領。九巴衷心祝各位長者端午節快樂！

備註：

#KMB #九巴 #龍運 #LWB #陽光巴士 #SunBus #端午節 #派糉 #大大隻裹蒸糭 #人情味 #城市脈搏 #請廣傳 #長者

UL9981@A41
追到尾車

comfirm 會有，暫時睇黎可以開到0300

原來IA都加咗兩個W字軌 一樣係橙強

以前成日坐ADS果陣
好鐘意坐樓上，樓梯前面右排嘅位
貪佢有特闊legroom

因為用左邊4排既位裝3排凳?

不過印象中最正既係左三右二既AD上層車頭

闊度仆街

咁快完trip

過到入維園呢段先算 電車路 興發無問題

其實d撚樣知唔知側邊果4粒膠腳有咩用途

2+2 果d仲正

5日4夜了

有幾架38xx入左鴨島

590A啱哂

以前城巴巨龍
伸直哂腳都得

TZ9363@49X

UF4599@249M

小龍女行d 無咁多人既線就ok 既
當年K 廠龍仔講緊>50 部 做後備既年代連1A,38,42C 呢d 大線都焗住玩埋一份就真係...

#九廠惡行

屯公又一分

好好天呀今日

仲要玩埋前後車，問你死未

3+2

坑口北果幾條線當年日日最少每條線出一部做全日車

求今日小龍仔行程列表

真係女車長開嘅page

仲要係3+2車
見到都真係火都嚟

新九龍部1蚊機已經沒左

唔撚係掛

嗰陣成日搭98C都中

JC570@43B
JC1464@38A
JC1532@12A
JC1714@43X
JC1749@18
JC2048@30
JC3356@31M
JC3697@43
JC4148@48X
JD2522@18
JD4215@31B

btw秋本你尋日揸1749嘅時候係咪有比巴膠影相

搬去第二個位?

認真：逢星期六用

0830要到調景嶺DI 上堂
土合/何文田站出發，搭乜好

＆本星期六用：1230 DI放學，除的士外求最快去到中環（港澳碼頭）嘅方法

17去觀塘轉？

定去富豪機場轉796系會快啲

796咁啱撞到有就好快

連結。。。。

老婆終於俾我學車

沙駕得唔得？

打算學私家車自動波算，唔好笑

何文田站可唔可以真接796X

喺香港人人喊打喊殺嘅凳 喺獅城已經係城內專營巴士最舒服嗰張

沙駕易pass
唔諗住棍van?

801@K75P
改左做橙牌

我手眼唔多協調

自動波都有d 驚

觀塘繞道炒車 龍尾到觀塘法院嗰個位

行到去蕪湖街果頭先有站喎，
行落歐化搭296D仲好，唐明苑落，但行15分鐘

一月已換

JC1749@118

洗鬼15分鐘咩
10分鐘都得啦

仲有幾張不過影得唔清楚所以唔po link

揸棍係麻煩啲不過好玩
可惜考完個牌之後已經冇再掂過

有架龍仔行118
應該差唔多到藍灣

JD1749

2A

等得722黎不如直接搭2A

碌落去坐地鐵好過啦

坐中老九104 直情冇入訓練池果個站
跟住架788咁行

8042@A23

得個貴字 排期又耐

獅城巴士新車都冇頭枕

怕什麼。。。。我都係學緊掛接棍

放工上左部唔識打尖嘅8Ox
牛下德福焗等

我坐ad都係

尋晚avc加走

出面搵師傅好過搵沙駕

fb page

大鰻(?) 大法好

條LINK好似死咗

巴士KOL

試埋三門12.8

所以一定坐關愛座

有無諗過上返地面之後等嘅2A可能都係你係灣仔會等果架2A

想坐咪潑水囉

仲等2A 行上去啦屌

咩叫KOL

家穎回覆《香港01》查詢時表示，專頁是她本人和巴士迷管理人分別打理

Key opinions Leader

秋本就係不孝kol

我都估唔到原來𠵱部係12800嚟
上車見到佢哋宣傳海報寫佢話自己比普通車長0.8M先知
整兩條樓梯搞到長車上層得55座 下層23張梗凳加7張摺凳
雖然我覺得另一部MMC Facelift個佈局好啲
但睇翻資料原來部ADL仲長0.2M 但上下層梗凳數目反而仲少 真心撐佢唔落 仲要得左實物出現過

即係左鈦西瓜 實際長I3M ?

白裇衫 因你變耀眼

幫人問

考17號牌會唔會送10號牌

10

想問新橙蛋啲氣擔聲係代表咩
頭先坐果陣聽到幾次
但又唔係起步既聲黎

秋本比人影可唔可以撳

都只係一張圖咁睇到 幾多米都唔知
畀歐洲市場嘅仲長都唔定
利申張圖係轉載嘅 非本人作品

三門車新福利一大堆,不過實際作用無乜,4級根本無人肯行入去

車外唔算數

話說，我有fd考車，上斜空波滑行，停車起步入咗三波

上次 果部 green sg mock up 就 13m
黃色呢部唔係好肯定,
13m 機會較大, 好似用euro6 行

車內有鹹魚搞事就

民建聯立法會議員柯創盛，要求城巴第 A29P 路線，改經協和街及振華道，以服務振華乘客。（相片後補）

唔熟路預鬆啲比人啦
不過朝早296D 都疏，唔建議

又要上樓梯咁真係幾趕客
嚟緊新加坡又有一部係咁 用Full SLF MAN A22底盤但車尾都要上幾級

講起新加坡啲巴士
啲路線設計真係世界級垃圾

坐到訓着訓醒再訓着再訓醒都未坐完

不過嗰邊啲坐車模式唔同 唔可以咁比較

星洲一條線玩幾水流水。。想快? 坐捷運啦

覺得香港交通垃圾,只因你未去過新加坡
覺得新加坡交通垃圾,只因你未去過澳門

佢啲路線設計簡直係神級垃圾
我記得去動物園到兩條巴士線
坐到想死
仲要做埋區內流水駁地鐵站

澳門只會坐發財巴

覺得澳門交通垃圾,只因你未去過非洲

以前搭過部由新達城去裕廊東嘅巴士，見佢行AYE以為係特快啦
點知原來每個公路出口都有巴士站要停

SMRT 狗都唔屌啊

紅線慢撚到仆街

試過繁忙時間係 Yio Chu Kang Stn 搭地鐵去Kallang Stn
結果出地鐵站果下見得番差唔多時間開果架B7

澳門我覺得ok
可以用免費轉乘跳車追時間

澳門輕鐵 由那些年講到依家
如果輕鐵開 澳門境內任何一點都係20分鐘生活圈

那些年 中學數學阿蛇話佢做靚仔果時70年代由屯門裘記去元朗裘記(現今燈塔學校)要個幾鐘 輕鐵一開35分鐘

呢部唔係俾瑞士咩？

團費$2xxx~3000

小妹

who fuckin cares

保鐵

會

無得行隧道 要環球上橋

當年荃灣入元朗都未使70分...

應該係

睇怕有生之年都幾難見到澳門輕軌
Btw,夜晚係氹仔搭22A去碼頭簡直係享受

對追車嘅人嚟講應該算係好#
喺Toa Payoh影完出站之後食埋個快飯去完廁所先碌上地鐵坐到Jurong East
再坐車入翻臨入總站之前個細市鎮
都仲有時間搵位影

世紀工程=一個世紀都未起完嘅工程

多數啲鐵路起到七八成 個車廠已經完起左九成幾啲車就砌好可以運黎

依家啲車砌好曬好耐 但係個廠好似仲未起好？

我想問天水圍公園個班咩人，影巴士影到會罵途人同其他車阻佢地影相

條143 總站去總站要坐2粒鐘
由唔急尿坐到急尿

1177夢之藍@694

舒緩短車嘅缺點

一開始冇睇清楚以為送個巴士模型比人
係嘅話仲驚

英國交通應該仲衰過澳門，但仲要收到勁撚貴

淨係去賭場附近地方嘅話真係完全唔駛比錢搭巴士都得

呢個真係經典
最好笑係明明荔景山路冇咩人上落車都整到d站咁密

點睇6D係美孚總站開車後第一個站係美孚地鐵站

上葵都有1 pair站好近

方便40 轉車客

PC5322@

過了今晚, 九巴ADS只餘下兩部

26/5 ADS行蹤
2E JC2048
18 JC1749
31B JC1464
31M JC570
36 JC1532
38 JD4215
42C JD2522
43A JC1480

Ref: Across Plate
by 除紹馮

果時濱海灣去文禮搭撚左成個鐘
仲耐過西鐵由紅磡去屯門
轉線又要行勁遠
真係搭的士好過

見到架261上客上到要倒車
技術真係世界級

8205@A20 正

UB8333@49X
有個疑似兩蚊駕院落車
再有幾個廢老愉田上置富落
然後再一個學生哥置富上第一城落

學生係咪比全費定係家屬先?

d朋友過親黎,都會問條輕軌幾時通車

全費
Btw呢部唔知點解一路keep住無添加

諗起台北個機捷

佢一日唔去北區,其實係零作用
不過我諗可以坐到去關閘門口,應該要等到我個孫果代既事

現在搭緊,同普通地鐵冇分別

你係咪撘咗普通車啊

普通車同特快車同一個價錢又係幾on9嘅

係咪個車牌好意頭

機捷都通左了

凸快車抵屌

秋本五十鈴

有幾戇鳩? 又唔係優等列車

歐美地鐵唔少有橫向同對坐位

MP6513@58X
環保署電話幾多號

人哋個特快係普通特快, 唔係 limited express 嗰種優等特急
東涌綫改用近郊型直達機場一樣體驗

要報環保署嘅ATE@213D
但係喺坪石死咗

5600@2A
連甜橙部混撚都開始出走

可能被選中做出function車
之前SU7248都無添加咗好耐，上廣告前被派過去出活動

而家啲學生越嚟越有錢

秋本一段好短嘅路都過到40啦

大鑊，唔記得今日大球場有比賽，今晚港島北岸交通肯定係咁先

港島北流水廣告板新logo

佢唔係45咩

好冇睇頭, 似個普通icon, 特色形象欠奉, 舊logo夠鮮明夠sharp

會唔會同Starbucks crossover

我而家先知昨日IVE打黎係同我講英文fail
個人去左台北先有其他人同學就問我有冇收到電話

我寧願佢用返地鐵位算

佢行距窄過AEC 之餘仲要有個鐵欄係座椅底
完全伸唔到腳

輕鐵個logo就唔開心
電車個logo就微微笑

個站比貨車擺左，部E21A系中線落客，所以比呀sir抄左

貨車泊巴士站唔抄貨車
係要抄部上落客嘅巴士
黑警冇撚用

警渣有撚用就唔係叫黑警啦

原來...

我冇咁既福氣做41 一個單有9個字抖

官方定義2006年10月1日後出廠的車輛都係歐四

2008年都仲有歐三 B9出牌

一個輪椅救左我
但我要倒車出站

(驗眼時間) 黃昏時段Al2 係咪自稱碌車手出現

請參閱以下網站

8400@IO2

再加推星期日

689@X962
傳聞係最後一程

689最後一程@X962

要問下潮乜春喎

依位死巴士佬, 聽講話好多人當你係
偶像wor

男神獌

密斗貨車撞冧大樹壓電纜 禮頓道全封

運輸署於晚上7時57分宣佈，禮頓道來回方向近勿地臣街的全線封閉，現時在禮頓道往摩理臣山道方向的車龍龍尾已到告士打道及禮頓道往波斯富街方向的車龍龍尾已到摩理臣山道。

仲有埋警報聲, 屌你真係好正

拎福利就岩用

咸魚無處不在, 無分國藉

似係真心膠多啲喎

冇記錯嘅話澳門輕鐵嘅建議書係由香港地鐵寫

依位死巴士佬較標準時間慢五粒

KR4948@60M
大鰻大法好
歐三男人上斜冇想像中咁差

地鐵咪又係無輕軌經驗 一係搞到輕鐵咁
又唔會想要古董級既叮叮架啦
廣州無軌電車搞左幾廿年係咪無大問題發生過?

8400&8900@117R

澳門輕鐵呢種輕型捷運直頭係香港輕鐵可捷運化成嘅捷運輕鐵

核洩漏驚報

根本輕軌同呢單一樣受禾呻禾騎劫

高雄落實建議仲遲過澳門多多聲 但依家高雄行緊車了

LF6277@73X
昌榮路已頂閘
上斜根本

最少成個project唔會搞到而家咁

超支全世界基建都會,而家係超極都未起好

又碌車 唔4466 對唔住自己囉

九巴fb 終於講咸魚

係咪好想有機會撳
同埋係咪得我facebook上面播唔到
要去youtube搵先睇到

已downloaded 做message tone

用日本車係咪成條線嘅唯一優點?

到底會唔會再出九記康豪模型

已閱

平日非繁 長安泊左6架41A 20分鐘一班車
咁計法咪可以抖2個鐘

今日晏晝2點左右搭249X長發上車
出南橋 全車得10個人左右
好撚快 係咁飛站 快過坐49X兜埋荃灣

橙 無得笑

非繁真係同載空氣冇乜大分別

其實249X去沙田 入埋長安巴士總站有冇得諗
既然249X全日要搵49X埋單
而長安又係49X係青衣入面最多客嘅地方
249X入埋長安巴士總站幫手清少少49X客都好合理姐

衰邊瓣
btw

你唔會因為無一蚊機走去保鐵入元屯門朗...

2046

起碼台北機捷己通車

特快車少站停

邊個教英文

極醜惡
btw 4g+

[img]圖片網址 [/img]

做咩要炒車呢

唔保鐵，鑽石山點樣去柴灣最快

紅隧轉118

689終於死

38 -> 694?

671>8X

671 > 694

鑽石山無車去紅隧

起碼楊呈淋結左婚

過對面坐116啦

夾埋分分鐘等一個鐘車

75分鐘 預定班次
B929-200

B929: 929-100-007 先啱

等耐過搭

好似得中電信台機先可以

求其搵部紅van去觀塘，再轉觀柴咪得

27/5 城巴將由1/6起，於多條路線引入實時到站時間預報系統。

聯營線會唔會有對家嘅時暗

交廣又有巴 企出馬路

落官塘轉紅頂

丞琳baby 結埋婚先到輕軌通車又有幾奇

呢個咩字軌 連續兩日出現

邊間巴膠幼稚園

淨低嘅站頭要7月先有電腦入數
點樣6月就出到ETA

7_仔仔幾時入塊讀

邊有咁快, 依家換左新機既車得咁少.

不過估唔到新巴巴士都會一齊換新機...之前以為城巴搞掂哂先到新巴.

Xtalk話只係叫站長入數，前期工作黎，未真係有得睇。

油塘有事？岩岩見到架216M番藍田兜左去鯉魚門道迴旋處調頭

KU3998今天披上了全新冠忠巴士色彩

269C是日收車
平時10變咗15

龍舟節, 798 兜遠路兜到呢...

鬼面罩下面撻金色真係好多餘

應該係想保持番3隻色掛
如果無左金色仲核突下

係咪兜到富豪果邊過橋?

近聖安當爆水管

計埋等車根本快唔得幾多
大圍站附近搞兩搞已經係返到
249X 食曬成個青衣就差唔多

真巴膠

係

垃圾公司WFC?

有樣嘢好係一路都買 MAN
就算買過 Young MAN, 之後都買返正廠 MAN

TA2344@

依家公司仲有買benz添, 咁又點
就算同其他公司用同一款車身, 佢都係揀最低配置

JD4215@

UU 2733, UU 3314 @

唔知既以為又換新車

唔知幾時開始K廠有新車會扔入將軍澳行返一排

咁樣爆鑊仲出埋新聞?!

btw. 想去鬆下骨

我知
30分鐘一班同幾分鐘一班 冇得比
只係咁啱時間 坐到249X咪快好多
如果上唔到249X就直接上49X啦
同埋249X太少人坐 變相坐得舒服啲

行山行順副偈

JD9772, JE396 @ 1

長安係青衣入面相對多客係咪更加應該留 49X 補位?
當然最主要原因係荃灣無位放

49X 縮入長安減車唔減班
249X 食埋青敬路楓樹窩路兩繁加密少少
換走 E42 提速
可以係其中一個做法

長安應該冇位泊49X啦
平時搭車經過青衣碼頭 最多見過泊左8架49X
跟住平時長安已經會泊6架41A

同埋城隧轉車太方便
青沙轉車垃撚圾 成個轉車站冇人
49X冇可能縮到入長安

JD9772 116 P21 私馬場 872
JE396 81 開1555
又唔係特別獨家做咩要 hide

行源禾路唔得咩

KN7359@69M 無冷氣停左係天慈 重新撻左兩次車先有返冷氣

行出面可能無咁塞，又少支燈

106追到前前車 舊富豪

巴打應該係未見過IO6列車
4架癡埋一齊黎

106少d
見過118拖6架

3060@811
3062@802
JD4215@889

仲有架歐三老闆@893

btw 798而家入沙田都要企

頭先唔知頭唔知路揸左去富嘉花園個停車場泊車
點知上落樓條斜窄到核爆
幾驚hi花部車
呢個地方要永久blacklist

the question is why not

一田大減價

PC2890@67M

大圍出名的地獄停車場⋯
大圍真係得街錶可以泊

btw 坑口果間幾時開 ?

傳聞話7月

JD9772行完872之後行74X出番觀塘

將82X揸得最慢同最快嘅擺前後車會有如下效果：
星期日夜晚九點黃大仙隔八分鐘到，鑽石山上得四個客，入大老山車上面得廿個客都冇，帝堡城過埋前車

大圍富嘉,我唔係住香港都聽過佢大名

仲要好似唔止一單

宇航2001高速回港中，架船好趕時間，未過氹仔碼頭已經比盡油

兩邊碼頭都爆客,緊係趕

渣邊隻車?

3804拆咗霧燈

玩到而家

如果再有三代老闆就去追下

E系w212?

64分鐘，閂門到開門

落船開曬右邊啲門落

見到啲Turbojet 仲係爆住返澳門，但係藍色嗰啲拍烏蠅

03年係w211

希望你滿意我呢兩日推介既野

超級地獄 佐頓德興

西田

葵芳呢

50 分完成賽程可能嗎

波音929

搭過幾次大快活
好似得今次，個電視報站係全程正常運作

[member]7797正過9050［/member]

樂軒台等682,巴士站前有燈口，有間新記學神拉左龍，後面A12同82 跟住，仆街間682 抽出中線走人

4466 is needed

新巴wor

1125天悅上265m 跟住1226就在第一城49x下車 完全屌打269D

269D可以賣甩天水圍改洪福都得了

你想像中好差咩

269D 天水圍唔多人上車往沙田
好多都係搭M線去大欖隧道轉車
快好多

269D走線根本好柒
天水圍-元朗-市區呢種走法已經係十幾年前既事
拿拿林cut左天水圍去,等269D做密d班次仲好啦

但係cut左天水圍, 行車里數會短左好多, 收唔返$16.4

同棺材比嘅話

搭過幾次A47XEXP特快
冇一次正常運作過
有開都係唔知點解開A47嗰個

準備定下回標題啦

拉去洪水橋

屌你老母我要搭269D元朗返天水圍架

那有位

錯誤選擇路線/方向

趕客走線：天瑞開，順時針行天水圍北，再經洪天路走，做埋洪福邨。包里數長過而家

連登巴膠怒屌龍仔死氣喉

照計個電視都係跟報站D data出

但以290/A 個運作經驗
好多時都係報站正常但路線方向錯兼定死一個站唔識報(明明行290 返緊彩明出290A 去西站)
另外試過搭TR614直情自己不停落下一站,落到最後就彈testing轉方向繼續不停跳
仲有常見既報報下自己停左

都要死啦 唔好屌啦
連登巴膠泣別龍仔嘅端午食太多專區

連登巴膠泣別龍仔嘅九巴帶你去18禁世界專區

乜事

九巴個app 囉

連登巴膠送別白版暨巴膠仔環遊18禁世界專區

根據描述, (系統誤認) 機會最大
亦都見到 電視報站
無自己修正/trace 站 , 或者display 唔到trace 站

學呢次95折一事咁 本來入錢冇優惠 最後都係皆大歡喜囉。。。。。我就唔信改洪福減多過一蚊

連登巴膠派粽送別白版暨去揼骨出骨火保健康專區

SX2327@73X
啲木棉漂哂入車裏面

櫻桃街搞乜 幾十部柏景灣同奧運站開既巴士停哂係度

早幾年坐過呢部車
5x km/h行第三線爆上沙倉
一次過爬曬慢線部 59A H 牌 AD 同 中線部 LN5806

268B 都照收 $18.4 驚咩
係做少左元朗返天水圍批客姐

好似話大角咀內街有車頂實晒

老狗梗係唔制啦
元朗至天水圍夾埋起碼有50人

老九舊app 6月10號收檔

我自己會係天水圍坐返沙田
不過入天水圍會考慮大欖轉車入去

今次係benz/tesla買起全區

淨係68x都4架係龍頭

佐敦都好精彩，日日都要重複幾次

邊道整電話信得過原廠整佢話已經冇出舊電

元朗返天水圍既潛力遠不及返洪福大 而且將269d改洪福後 將2正變2蛇 咁又養少2條正字軌掛牌

返洪福宜家都有68x
我諗佢地想有埋雙向分段出元朗多過多條線返洪福

其實只要學以前 E34 咁早繁拆線
早繁出沙田分做 268D 269D 個效果已經幾好

JV6501@58M

屯公得一分
青龍頭西行

8256@307
前車8301未頂哂閘都飛左維園個站

JC7110@307
求環保署電話

阿婆想「一齊坐傾計」強行拉病母讓坐 女兒爆粗反擊獲網民激讚

死廢老唔屌唔鬆化

UD263@A41

應該直鳩接CUT左個濕鳩兩蚊佢 逼返班死仆街冚家剷垃撚圾冇撚用廢老死返自己間屋到 咪撚出街托世

exact7ly

agger

九巴有玩682咩

元朗>圍城點算

我寧願俾夠$16.5佢行原線算

你瞓醒未

1:天水圍咁多人唔多人過條洪福村？？？？
2: 請善用68x/268x
3:$7頂洪水橋市行去洪福村都得啦

Old news is so exciting?
繼螳臂擋巴士外, 仲可以螳臂擋輕鐵

k73 ?

K73同269D風馬牛不相及喎

一東一西

旺元紅頂 10點鐘到 通常幾耐開到一班

MF5119@72

JD4215@91M

一係學276p咁 天水圍西鐵總站 焗人轉276a算

JD2522@73X

如果我們的鐵騎繼續前進, 那名螳臂擋車的匪徒...

ATH2復出@5>7>5C

玩完ATH1玩ATH2

呢個更加無聊，損人不利己

元朗谷又屌68X

大馬路搭68X 268X呢兩條廢綫要行上喜利徑是常識吧

不過公平D，68X 69X 265B 268X

加左咁撚多車俾呢2條線都要屌, 我係九巴就wfc 唔會再加

rip

佢地要兩條線做返分拆前68X咁密既班次先滿足

其實主因係洪水橋多咗人
變咗冇以前咁容易有位坐
咁就梗係屌晒鬼啦

依家仲成日塞車影響班次

有部798係沙田鄉事會路神龍擺尾掃中部私家車

8900@606

老九側尾牌新增宣傳
捐血燃點希望

12點個陣搭49X 見到，5618 掃中架藍色tesla

其實係咪裂得好嚴重，會影響行車?

果個po 好笑

車身都斜埋，實嚴重
但係呢部嘢好靚下，之前行296A上將軍澳道好夠力

天水圍火燒旅遊巴

話說俾題未? 我懶得搵

JD2522@271

連登巴膠送別白版
暨巴膠仔帶你環遊l8禁世界專區

本是同根生 相煎何太急

原po

又黎豐田紙皮盃

就黎到站先撞